[支那人大茶飯] 一人留學 全家移民 身份證到手

真係發達

有人send 張圖嚟

第一張圖對腳

讀書移民好似係要畢業後留港工作3-4 年就可以攞身分證，如果間公司有後門就會用專才計劃一畢業就攞到證

點解我知？ 因為香港大學9成大陸人都咁玩